而家啲教科學目的咁明顯真係好咩

加強國民身份認同